特朗普簽《香港自治法》兼取消特殊特遇 指很多人離開香港失競爭優勢

特朗普在白宮玫瑰園召開記者會，他說中國政府對香港強加壓迫性的國安法，必須追究責任，又說自己不打算同國家主席習近平通話。

特朗普說，香港不再享有特殊特遇、經濟優惠，也不會對港輸出敏感科技設備：「香港的待遇將同中國一樣。」

「大家都看到（香港）發生了什麼事，情況不好。他們（港人）的自由和權利被剝奪。......我的看法是，香港將不能與自由市場競爭。」「我相信會有很多人離開香港。」又說美國將會有更多機遇，「因為我們剛失去了一個對手。」

失去了一個對手

諗起以前嚟見班大孖沙時既香港

其實好矛盾
都唔知佢地係幫緊自己定害緊自己
不過支那扭曲左呢個世界,扭曲左香港咁撚耐
係時候引刀成一快
快點KO我

我覺得靠害多
根本傷唔到支那

都叫你班港共柒頭唔好激嬲美國啦

我想加入美軍，多一個敵人不如多一個朋友

支那就一定傷到GE
始終香港真係一對好好用的白手套
問題係香港已成中美戰場
生活係香港GE我地無論支那定老美嬴都好
塊地都會爛嫁啦

希望可以劫後重生吧
應該都真係要共產黨收左皮先得

希望置之死地而後生

侵：失去了一個對手
口交部： 美國用石頭丟自己對腳

日本係戰敗國
老美肯扶戰敗國都肥到豬頭咁

希望老美到時候仲記得香港呢班freedom fighters,
比D好日子黎過下

真正大絕：畫一塊地送俾香港人

已經只係搞咗簽證 科研 出口呢d幾方面 未真正有效
搞香港金融體系 聯匯先係真正開波

香港人撚過侵侵

君子報仇 十年未晚
你班大孖沙撚鳩我 我依家成個香港鏟起佢

香港係轉口港，貿易運輸業等收皮，你話無野

我估老美最理想劇本係支那換第二個親美正正常常政權打骰
然後香港繼續做西方/支那 中間人角色
不過談何容易

個大方向已經好明確,
而家睇黎只係時間問題
睇下支那幾時肯跪,唔跪就繼續加注

老美出得手應該有哂覺悟
就算自己有損失都唔會停

我諗佢意思係重傷,
但未至於死
搞金融體系就真係壽終正寢

美國貿易戰d關稅要搞嘅貨 本身印Made in china嘅貨呢兩年已經收亙關稅 有影響呢兩年已經影響咗
係嚟香港扮二次加工再出口嗰少少收埋皮
其他國家嘅貨轉口 冇事的

華爾街班美奸 同係香港做生意班美奸 收撚晒人仔遊說Trump政府唔好搞香港金融 呢方面阻力好大
d美奸吸開毒 你要佢地戒 佢地發撚晒癲
而且Trump得返半年任期 Biden一上位可以放生就放生

Push

香港價值就係金融
如果搞爛左
其實香港都無左需要理會的價值
呢個真係老美最兩難個位
點樣唔搞爛哂香港而又收到支那皮
我諗佢地都真係頭都痛

你地得閒打下機啦
全部野都係數字黎咋

香港唔使搞，都已經爛哂。依家好似北愛咁，内部有排鬥。